今日咁熱 成街都羽絨虧佬

熱到仆街

反暖化撚去哂邊?? 出黎講兩句

你知唔知火係就快熄果陣係最大？

毒撚得一件羽絨外套sor

聽朝就煎鳩你啲暖化撚既小嘴巴

着幾日又熱返
以前中學成個月都係着羽絨

How dare u

住沙頭角凌晨4起身返工，外面10度你又知